[改圖膠] 有idea可以同我講 **注恴內有光頭撚Sir圖 (持續更新)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)